Получение документа из ЦХЭД (центральное хранилище электронных документов) с помощью вызова по SOAP. На вход: uuid документа, путь до каталога, куда положить результирующие данные.
На выход: по указанному пути положить json файл (нейминг - upper camel case) и запрашиваемый документ. В слуачае отсутствия всех нужных аргументов - исключение, работа программы прерывается.
В случае отсутствия искомого дока - исключение, работа программы прерывается. Написать юнит тесты на методы.

Задача проверяет навыки:
- Обработка исключений
- Работа с ФС из java
- Понимание формата json и умение работать с ним с помощью библиотеки Jackson
- Написание юнит тестов
- Работа с SOAP